網絡安全套

蝦

樓主係咪聽到人講便便都會笑？

但你知有咩人咩

便～便！哈哈哈哈哈哈

...